gbm 169 酒呀！！！！！打到黎啦！！！！

你地橫死掂死都係死架啦 不如整大個波動率幫我隻put回血啦

救星到！

準備大升了

sH

DLLM

買得

今晚1000 SH

加酒

多謝你麵麵

Thanks 麵麵

屌

遲到好過冇到！

咩係gbm

Strong Hold

即加

靠你啦

加倉

麵仔連IV都唔識

To the fucking moon🚀🚀🚀🚀🚀

Sorry 神仙都救唔到

GME呀 麵麵快救

我feel到麵神返咗嚟啦

麵仔無一次係串啱個名

hold the line

美軍到了

加！

面神話gbm 各位買咗GME 咁興奮做咩
唔關你哋事

暴力救市

今晚準備SS了

Love u

饅頭麵

酒呀！

麵麵

多謝麵麵

麵神加持呀！

麵麵你打番岩個名先得架

均價404 輸死

贏了

屌 睇錯 gme玩完

多謝你麵麵 記得你出過post話識做

多謝麵麵救市

膠質母細胞瘤- 維基百科，自由的百科全書 - Wikipedia › zh-hk › 胶质母细胞瘤
膠質母細胞瘤（拉丁語：glioblastoma），又稱多形性膠質母細胞瘤（英語：glioblastoma multiforme，縮寫：GBM），是一種最常見也是最具侵襲性的腦癌。
‎病因 · ‎發病機制 · ‎診斷 · ‎治療

面面今次都中我就直播幫你含撚

打返啱個名先 麵麵 咁樣燈唔到的

多謝麵仔救我地

GBM...

多謝麵麵岀手相助

又想再創神蹟？

麵麵呢支強心針認真及時

background music?

佢講gbm 喎

有麵麵今晚1690聽晚16900

多謝麵神

Sh 💎🤚

要加倉了

神的宣言

正準備上車

AMC呢

麵神

多謝老母麵一生平安

BGM?

走先

是撚但啦

安心曬不愧我之前捐錢俾你做professor X

好 今日幫你跌到5蚊

又唔係次次中嘅
但係好高機會

俾啲力

跌鳩硬！

多謝大佬麵

暴力!

兄弟
麵神係話 GME BB AMC
酒啊

升返喇 無事喇

有無咁邪出個PO
又升10蚊

加

淡友全面進場

麵神決戰華爾街

boul暴力救市

咪走
30蚊先好走

仆街，原來打錯名，gg了

貼倉未

錯ticker計唔計架

洒呀大家 麵仔提哂大家 快啲洒呀

麵神暴力打爆空頭

輸到傻左？
number 唔可以亂

酒阿

個人即刻定曬!!!

SH~~~!!!!!

多謝面面~~長命百歲!!!!

多謝你 請你食飯

SH💎🙌🚀🚀🚀🚀🚀🚀🌕

有麵麵真好

Dfv係咪走撚咗？

乜撚野gbm呀

麵哥多謝你

係精神嘅

麵麵今次又出錢又出力，各位真係要多謝佢

我愛麵麵

Gbm

撈底就係咁輕鬆！

多謝

可以加倉

麵神都唔救你地

Push

仆街了。。。打錯字，有暗示

咪住先
邊7隻係gbm呀？
屌你咩麵麵

麵麵講既係gbm 唔係gme

麵神串錯GME. 所以今次有可能假破燈.

酒呀！！！

豐乳同路

所有gbm全部入哂

麵麵 呢排破燈wo

傻西 人地登緊叫gbm

唔好啦 你地死我生得唔得

Hahahahaha
麵神都知gme救唔返特登撚化我地

BGM 我就識

乜野 GBM

支持你都唔得 麵麵幾時咁獨裁嫁

呃撚含

多謝麵神！

300入咗 麵神救命

收皮啦你

我3蚊入左

全部all in

呢個真

多謝老母麵

面神仲要特登打錯GMB 睇黎凍過水

#501

麵麵小心班gme狗衝入黎屌你
佢地好惡

同是天涯淪落人

所以幫唔到GME

咁散升得一隻都蝕喎Ching

麵麵一生平安

gbm係腦動脈瘤！點走呀？

我呢隻仲要係put黎 put都跌到咁 真係唔知好嬲定好笑

你終於出嚟啦麵麵

唔同
我冇cancer

博佢全部會升

留名等睇找數

嗯 你岩

燈歪左 呢鋪凍過水

Gme 呀麵麵

肯定爆升喇今日
放過熊軍啦

Put回血了

麵神買錯put, gme大穫啦

救星到

黎明來到！

屌你

169除時係鑽石底

面面回應下 接唔接受呢個挑戰

全線拉昇

知唔知麵麵個神像邊度有得買 想拜

其實大家都知目標係點 又有分析支持 如果覺得自己係岩點解要放棄？你放你就肯定輸
你一日唔放佢唔宣布破產你都都仲有得贏坐左響度果啲咪當長線

美軍一日未放棄你都唔好諗咁多野啦 越睇得多心情影響得更多

媽咪麵大佬

麵神打救蒼生

屌你咩！跌穿200呀

你隻$200put 變$15

佢好似係$20 put

仆街

麵神其實係買咗BGM？

$20？
屌！變0.05牆紙啦

我屌你老母呀

0.01先真

你叫put 咗嘅人走
定係叫SH 嘅人走
講清楚好喎

敬祝
龍馬精神
心想事成

咁抵 入貨先

媽咪哥唔好亂入市啦
你留返d錢第日好返去call g

請野仆街到

多謝麵麵 終於有得加大

lets goooo

加左100股 頭頭尾尾400股坐陣

169

大波幅率你隻put咪仲跌得金⋯⋯

即係點呀 唔係引伸波幅大先會升番咩

BMG

個底169

lm

Lm

係咪要人貨

嘩。。。好大隻
仲有咩公仔？

終於做返啲實事

係喎，大波幅率就會升
不過，佢之前咁大波幅，日日100%上落，個引伸波幅就好大
依家上落冇咁大，引伸波幅就變細左，所以options價會跌
啱，你應該祈求佢一日跌60%

今晚睇

[ 麵咪媽 ]專用動態Emoji 連登版/Signal版/Telegram版

依個好正

麵仔如果我有賺咁走到我真係唔會再攞你出黎笑

想睇面面上Bloomberg 同WSJ

dodo

收下把口啦

thanks

你老母GmE ar

留名跟進

多謝晒

嘩 重貨喎師兄

收到，169再入

首先要佢肯俾你含

麵麵多謝你,好抵錫
祝你早日康復,長命百歲

麵麵 How about AMC

big dodo

160

150了 麵麵隻put有救

麵仔勁呀

到底邊隻

麵神 GBM 定GME呀

gbm

燈唔到了 廢物

大嘟嘟我愛你

燈唔燈中都祝你身體健康

已SET 169入貨